我真係好鐘意利物浦呢隊波

永遠拎唔到冠軍